[我愛修夫基] 利物浦 對 愛華頓 III

無人開post

Post名做乜撚

屌你老母修夫基

英撚全盛時期可以整傷幾多個利記球員？

屌你老母 英格蘭

利踢親英撚都傷

半場發現有傷，踢足90分鐘
屌你老母修夫基

古&廢奴國家踢成點??搵返狀態未

古禁區外左腳入左個波
2個打左80幾分鐘

英撚真係屌少陣都唔得

有返軒又無返啦
又要睇軒簡拍老母

可以出多D新仔, ejaria

屌你老母富尼斯

以廢中性格，無乜可能輪到E53

咁愛國做乜撚

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

點解明仔踢巴西都咁少入波

同當年史獨一樣 隨時愛國愛到玩完

羅渣士1314年唯一一場 兩連敗 就是聖誕2場 1-2

果陣史獨 好像為國捐軀左

我真係恭喜佢呀

活基治幾時黎左利

獌聯完老隊
叫埋owen去啦

傷左？

Yes

Ejaria上左幾場 一般料 應該好難上位

抵啦冚家產

板藍根呢

柒到仆街

國際賽期垃鳩圾

一般料就岩晒垃圾利啦

傷左幾多件?

件垃圾唔傷都無正選架啦
拖肥都踢唔掂走去踢阿根廷,而家阿根廷都就黎收皮了

覺得入國家隊好無謂
都踢緊英超 人氣名氣都實會有

國家隊留返俾英甲英乙/幼幼去表現自己等人發掘好過啦

一齊收皮啦最好

踢英甲

一哥傷左3件後防

笑撚左出黎

利究傷晒D中場
兩件前面咁遠返黎都變殘廢啦

有米拿驚閪咩

心諗你有份咩

Liverpool are no longer interested in signing Mahmoud Dahoud. #lfc (@MelissaReddy_)

While Dahoud is a fit for Liverpool’s system, he doesn’t particularly represent a big elevation in actioning their style. (@MelissaReddy_)

The situation is an example of how a transfer plan can shift based on performances of current personnel. (@MelissaReddy_)

Roberto Firmino and Philippe Coutinho on their private jet back to Liverpool. #LFC

比帽古仔戴

傳話暑假肯洗大錢

唔會仲有人信下話

賣左古就有

望下獌同利傳既目標
就知大家對洗大錢既定義都唔同

十個幻幻

打包werner,keita,sabitzer

Sad but true

Can 一腳搞掂

平時都唔見古仔鏟草慶祝

屌你老母啊

咩來

Mane 腳腳都撻Q
Cam一下搞掂
以為佢會鏟草點頭 點知冇

上fb
試下射返幾季前既世界波

第一張個filter

can係好波既

美白
記得熱身賽對ac
明仔黑到仆街

唔夠人爭咪認囉

bigname已經唔諗
連呢d都買唔到

Can > Mane

上年都叫做有文尼 馬貼J下
今年連dahoud brandt呢d半幼幼都冇

買joe hart啦

廢

karius

買pickford

上年修記個froster好勁
今年

唔知有咩big name

最已陣

Liverpool's interest in Mahmoud Dahoud dissolved largely due to Jordan Henderson's emergence as the number 6. [Melissa Reddy - Goal]

Klopp’s decision to utilise Jordan Henderson as his No. 6 was inspired, with the captain excelling as the team’s “motor". [Melissa Reddy]

雙腿好似摩打

都要揾個後備架

所以神軒 成隊波都唔識踢咁

睇唔明

神軒又唔係鐵打而家咁樣間中都會傷上唔到陣啦
係咪已經預左下季冇歐聯呀
所以完全唔諗買backup

冇歐賽都唔夠人用=.=

永續lucas同can
有咩都搵佢地頂

冇左神軒

有屌簡，成隊波先勁

仲有青訓嘛

唔用架喎

除咗woodburn有得出吓場之外 其他都係得個坐字

今季:
懦夫/馬貼傷，lucas頂
老母傷、can頂
古仔傷、origi踢正前、can踢中中
Mane踢非洲盃、lalala踢右、can踢中中
軒傷、can頂

萬能陳

咩諗法黎，軒其實唔少傷，而且有歐賽打，買dahoud輪換都要啦，仲有佢可以打老母/ la子個中中位，4條戰線點會唔買

邊到黎既自信呀清

前七都會有嘛

歐霸都係歐賽

黎緊首先豬比一哥先

兵源短缺到

老老實實寧願佢9up話人地貪錢唔講心好過
而家咁樣話同現有球員疊位所以唔洗買真係屌出聲

屌你老母 仲係18 22 咩？？
到時青黃不接就仆街

利申：睇好古蹟

There seems a realisation that quality is required. Key positions would be a reliable centre-back & another central midfielder. (Paul Joyce)

正選要補強 後備又要買 計埋賣人 分分鐘買返十個八個先夠數

講到口臭 利po都仲講緊嗰啲野 成班人都唔進步下

唔屌呢隊波冇野好討論

隊波屌完都是咁啦

仲可以有咩講

因為隊波真係無進步過囉 由 KD 到 BR 到 JK 除左 SAS 發威 carry 果年都無咩時候係強隊

仲未知要買射手

睇tunnel cam個球員通道同dressing room係咪已經整好左?
幾靚

Dressing room好似未

懷念樓梯

下一個通天老倌下季買左閘，後備米拿，陳仔打哂

銅軒一解bam又推曬蓋世保d post上黎

沉到搵唔到個post係邊

好似毒撚追唔到女神就話條女唔正

其實係咪我黑 4月5號飛去睇對般矛前lalala傷出 冇得親眼睇佢英姿

等睇又買唔到big name...買10個幼齒啦...

Push Push

磨刀呢

每年都是 慣哂

禿

決定以後都咁樣食蕉

嚴重左
辛苦你了

見到禿成咁都唔忍心再笑佢禿普了

我多麼想和你見一面
看看你最近改變

WAZ: Gladbach's Mahmoud Dahoud agrees to join Dortmund this summer. Turned down an offer from Liverpool. #BMG #BVB #LFC

WAZ: Dortmund have activated Dahoud's release clause, reported at around €12m-€14m. #BMG #BVB #LFC

Crazy thought here; but why not play Milner, the midfielder, in midfield and start Moreno, the left back, at left back?

Claudio Ranieri on being sacked by Leicester: "The first thing that comes to mind is the sense of surprise, even more than bitterness."

Claudio Ranieri says he'll reveal more about his dismissal when he appears as a Sky Sports pundit in April.

"Until that day I won't talk."

Claudio Ranieri on leaving Leicester: "I have been through a lot in my long career, but never anything like this. It was a shock."

#LFC: Real Betis Left Back, Riza Durmisi, says he is flattered by Liverpool’s interest in him.

Durmisi, "When Liverpool and other big clubs show interest, of course it’s good, but the main thing for me is Betis.”

Liverpool are hopeful of Dejan Lovren committing his long-term future to Anfield after reopening contract talks with the Croatian defender.

Lovren had been in line to follow Coutinho & Lallana but negotiations with his representatives did not run smoothly this year. (Andy Hunter)

That may be overcome soon, however, with Liverpool officials re-entering talks over a new contract for the 27-year-old. (Andy Hunter)

Liverpool have reopened contract talks with Dejan Lovren. He held preliminary talks last year but negotiations had stalled. (Chris Bascombe)

Talks with Lovren have been revived & there is a commitment to ensure he remains beyond his deal which runs out in 2019. (Chris Bascombe)

Liverpool will feel Lovren’s best years are still ahead of him as a CB and they will not want to see his value diminished. (Chris Bascombe)

Liverpool are looking for another centre-half this summer, but that is because Klopp will want more strength in depth. (Chris Bascombe)

28歲了
中堅最佳年齡就係呢兩三年

Imagine being arsed whether Lovren signs a new deal or not. Imagine him actually rejecting an offer. What a mess we are.

Any 27yo CB (Lovren) who needs babysitting by a younger CB (Matip) in order to perform at a decent, error free level needs replacing fast.

Liverpool can be their own worst enemy. They put potential signings on a pedestal, then expect fans not to blink when the deal collapses.

Either stop leaking targets to the press, or close the deal. Even if it's media driven, the club is still intensifying the situation.

巴打我又去睇對般尼矛夫喎
你坐邊到

Lovren getting an extension is everything thats wrong with @LFC. Exactly the same reason no one believes in our summer business.

有無咁差

依家傳果啲都唔預簽到啦
Mane 老母 Klavan 呢啲都係轉會窗先傳然後無耐簽到

依家仲未傳修頓d人
即係

雲迪克 + 加比亞甸尼 = elite player

雲迪克要50m 不了
收返沙高當買左新中堅

唔會用沙高啦
用已經要還神

高普不計前嫌

德國傳媒《Der Westen》駐多蒙特記者Sebastian Wessling 報導，慕遜加柏中場達荷特已同意加盟多蒙特。報導指，多蒙特將為這位德國中場啟動合約裏的買斷條款（1000萬歐元），而該球員是放棄利物浦而選擇加盟多蒙特的。

原來

又話咩唔要人

高普又輸

走去跟庸帥 可惜

哈哈

期待什麼什麼 wonderkids youngster star

New Woodburn

高普黎利做多毛毛球探

留德甲又唔洗學英文
多又好成績過利
除非出高薪 唔係既話 比你都會咁揀

同埋再之後可以跳去班霸拜仁

好似就完約
聽講想請賀芬咸少帥

又唔係得呢兩隊想簽佢

o
咁又唔同講法了

屌
多先係未來隊

不嬲都係 成堆20左右既打緊主力

點解大家都係未來隊，利記可以咁鳩廢？

而家係我唔要你
唔係你唔要我呀

杜曹係咪同高普有仇
慘得過高普爭親都輸
亦唔見得人地要用幾高人工去簽人,就係唔踢你利記

人地有歐聯踢
btw真係一次都未爭贏過

前幾年就次次比熱狗截糊
呢幾年就比多搶人

Dahoud dembele mor isak

仲有個葡撻左閘

仲有廢左既Gotze

簽哂就禾利變未來隊

而家仲話想買奧巴馬
ALL IN晒你個100M人地都唔SO你啦

睇得出杜槽好小器
成日比人拎黎同高普比較

仲有人叫買Joe hart，真係好笑

操返起我都夠做啦

你不如轉行啦

打龍副業黎

影幾張以為自己係龍
你同港女覺得自己成日運動有咩分別

個post仲沉過一哥個post
差啲揾唔到

得閒推下post
YNWA

中型班d post係咁上下

真係好靜下
利po已死

冇比賽點格劍呀

利迷同利記一樣
已經冇左團火

據英國《泰晤士報》的消息，利物浦主帥高普將於今夏，獲得前所未有的最高轉會預算。

該報稱，雖然有關最高轉會預算，尚未有明確的數字曝光，但為了協助利物浦早日重返頂級之列，班主約翰亨利已決定為球隊投放重金，供教練高普收購新援之用，而有不少的英國媒體則認為，有關的金額肯定超越1.2億鎊。

《泰晤士報》公開的利物浦收購名單一覽：

張伯倫（阿仙奴 / 翼鋒）
格雷（李斯特城 / 翼鋒）
祖利安白蘭特（利華古遜 / 翼鋒）
達賀特（慕遜加柏 / 中場）
麥斯邁亞（史浩克04 / 中場）
拿比基達（萊比錫紅牛 / 中場）
巴卡約高（摩納哥 / 中場）
米高堅尼（般尼 / 中堅）
雲迪克（修咸頓 / 中堅）

HI

格雷, 不了

同埋仲買英超中游中堅

上幾頁都有人講過
同一樣野都屌到口臭

險簽list

痴撚線
貴d同人爭下d好野得唔得呀
要mahrez得唔得呀

未來英撚主力國腳
未來隊丫

Bakayoko都唔j

Brandt同拜仁爭
Max Meyer同熱狗爭
Dahoud同多仔爭
Keita又係拜仁
摩納哥中場要同我轟同皇馬爭,好似係
Van dijk要同轟鏝爭

人地去車啦

上面講果堆 簽到1年3 都已經好好

單單達荷特已經決定去多

摩納哥中場曼聯都想要

好在之前買唔到李城個ben chilwell
唔係就同般尼茅夫簽brad smith 一樣咁on9

1.2 億好少錢姐，雲迪克都用左五千萬啦

1.2億即係要賣幾多個人先圍到條數

屎毒20m
古50m
can 20m
屌米 5m
origi 15m
wisdom 3m
markovic 7m

屌簡而家至小值30個啦

有Ibe smith銷售大法，年年正數不是夢

點止呀

獲得最高轉會預算
唔等於要用晒

心水清

等看出年

高屌堅持人夠用 但買唔岩目標 寧願唔用
fsg 又話 自己全力支持領隊

無限loop

就算有錢 都吸引唔到球星架喇 幻幻有排j

笨蛋陽子唔係話已經簽左我轟咩

屌你呢個名又改得幾好

邊x個笨蛋陽子

打好D原來想踢拜仁

話射就射到

La Liga left-back confirms Liverpool interest: “It’s good, but first Betis”
利記係咪對西班牙左閘情有獨鍾

可惜既係can冇剷草點頭

傻西
摩

根據經驗個個list一個都簽唔到

傳姐 到時簽唔到咪又係變相慳錢

Dahoud 啊屌

仲ff

慕遜加柏官方 Twitter 宣佈，中場球員，前利物浦目標 Mahmoud Dahoud 達荷特將於夏天加盟多蒙特。

日前 專責利物浦消息的記者 Melissy Reddy 指 Dahoud 是利物浦今季季初目標之一，但由於軒達臣於 6 號位表現出色，利物浦已放棄這樁轉會。

買dahoud打6號

Man United without Jones, Smalling, Pogba, Herrera, Ibrahimovic and maybe even Rojo/Valencia this weekend vs West Brom.

咪又係照贏後上前四

而家我飛你呀

No issue with holding midfield

dahoud

Jürgen Klopp and Gareth Southgate have held clear the air talks over the injury Adam Lallana sustained on England duty. #lfc (Paul Joyce)

Southgate spoke to Klopp yesterday and it is understood there are no lingering issues following the phone call. #lfc (Paul Joyce)

Southgate had initially contacted Klopp by text but followed up with a phone call in which the situation was discussed. (Paul Joyce)

Sorry都唔知有無講句

打個電話又想算數呀dllm

修夫基：唔傷都傷左啦 咁你想點？

殺左人講句對唔住又得唔得呀

sorry囉

我都知用得太多
下次win到3比0 後 75分鐘 換走你愛將

89分鐘

90+3

渣哥89分鐘換林拔

明傷鳩你，咁又點

southgate:我都係學你老哥唔換人咋

BREAKING: @Everton confirm @funesmoriofi25 likely to miss the rest of the season with knee injury suffered playing for @Argentina. #SSNHQ

番簡黨仲有咩想講?

Klopp is understood to be relaxed about the situation and has no issue with Gareth Southgate, writes @DominicKing_DM

垃圾

7.5m 簽字費都唔來就無計
今年利堆目標真是來到1個都還神
個個都一堆球會爭

上年歐霸決賽

Liverpool have offered Gladbach €25 million for Dahoud and are willing to pay him a €7,5m signing bonus. (Bild)

Official | Borussia Dortmund will sign Mahmoud Dahoud on a deal until 2022; fee believed to be around €12 million

12m歐羅

No sign of Jordan Henderson. Chances of him playing against Everton now extremely unlikely.

top target喎l垃圾利

Dahoud 講心唔講金

無軒無lalala
正

仲話唔使買人

請你更正你的說話

我 立即

算鳩數啦
舊年又話等佢今年平d先簽
而家簽唔到你話乜都得架啦

唉真係好on9
咁撚樣隊波好快變一哥

今年係平d 但唔係利簽啊嘛

成班友可唔可以與時俱進d

根本連一哥都不如
睇到自己咁高

而家就放風話有神軒所以唔洗真係得啖笑
明明好撚想要，仲以為自己個出價志在必得，柒完就拿返渣沙

而家去多未幾好
黎利盞害左人

利好小家架，永遠汁二線頭的球星

睇到D利報 成撚日幫fsg洗白又講到好想洗大錢咁
真係想去英國屌爆佢地老母

同大公文匯有咩分別

Chelsea are willing to spend up to £70m on a marquee striker this summer, but are debating over whether to sign Everton and Belgium's Romelu Lukaku, 23, or Real Madrid and Spain's 24-year-old forward Alvaro Morata.

真係好撚柒
個活基治黎左幾個月人都未見到利簽到個就走撚左

OFFICIAL: FIFA announce allocation for new 48-team World Cup format in 2026.

AFC (8)
CAF (9)
CONCACAF (6)
CONMEBOL (6)
OFC (1)
UEFA (16)

冇軒達臣
輸硬了

為左cap水俾咁多垃圾入去

#LFC will back #Klopp with 'significant financial resources" to change the squad. (Barrett)

呢個係上年既

狼來了

上年都有唔少人話係高普唔肯洗錢
Fsg永遠都無錯

你肯賣走一大堆人
我未有significant financial resources可以俾你用囉

想問下米仔係唔係傷咗

我地重有安利簡、盧卡斯、史超活同古積
下季重有艾蘭蘇沙同板藍根返返嚟，唔使買人了

人地12M就買到 利出多一倍都買唔到
睇怕今季冇前四下年又係咁

最後收入正數，笑撚死

屌你老味唔撚肯高薪比 200m 你都買唔到人架啦講

Liverpool captain Jordan Henderson has lost his battle to be fit for the Merseyside derby. #lfc (James Pearce)

Klopp had hoped Henderson would be ready to return this weekend but he’s continuing to have treatment and won’t be risked. (James Pearce)

Daniel Sturridge has recovered from the hip problem he suffered & will be hoping to be named among the subs on Saturday. (James Pearce)

咁搞法唔出4231根本冇人用

擺古仔攻中力子左翼啦

搵奧歷打攻中古打左翼is better

史獨真係平貴都要賣啦，年年擺係度托咩？咁多傷比你好波到飛天又點，出唔到就係浪費時間、金錢。

唉 垃圾auditor收工了

之後復出carry兩三場
跟住又class is permanent

救翻隊波到季尾之後又傷 跟住夏天唔賣 劇本

如果比史獨咁勁而家復出救得返隊西波有R聯踢既話 梗係老閪都唔賣啦

Daily Express: Schalke director Christian Heidel has played down speculation linking Max Meyer with Liverpool. #S04 #LFC

屌你正呀喂

Captain Jordan Henderson has failed in his attempt to recover from a heavily bruised foot. The #LFC skipper is out of Saturdays derby.

Coutinho & Firmino took part in full training today while Sturridge is hoping to make the Merseyside derby after stepping up his rehab. #LFC

Liverpool in danger of being hit with academy transfer ban after allegedly tapping up Stoke schoolboy

冇得買幼幼

FSG

其實買咁多幼幼又唔用
買黎做咩
一係又成唔到材

星期3先係南美打完
巴西孖寶好大機會冇態
史獨咁樣講得姐係最多擺下係後備
軒隊已經抖左差不多一個月
以為呢2個星期佢抖夠添

同位置6號位黎講
軒真係太多傷

真係跑姿問題？

all in客勝

多蒙特 杜曹
我屌你老母

其實神軒同陳都打到6號位，再加上潛力古積，買唔到dahoud係可惜但唔係太大獲

dahoud唔係可以打8號位

高普話古積唔係6號位

達荷特矮仔 不了

所以我成日屌多狗
口講話拜成日搶德甲人 自己照做又得
收皮啦好心
一齊唱YNWA就扮晒熟咁

古積既潛力唔可以睇小

唔出有撚用

得返陳仔可以打救利迷

迷簡吧!

高度足球

高得嚟踢得好爽

點頭.gif

上輪打比都係靠虫毒中柱彈出比文尼補中
再來吧

咪又係輸高空波

4核得費奴係正常身高
其他3個偏矮
對閘又矮
結論係得對中堅同Can頂到波
如果出埋lulu打中堅 啲高波真係

米仔夠高, 有得用埋手高空波都唔敢出

連model都係偏矮既龍

主要係多蒙特
一佢用年青人好多成功例子
二佢個經理人是好野
三佢比到清楚路線 球員 >多蒙特>拜，皇，巴

唔覺搶到人係因係杜曹

見到報導話米仔冇練波 傷左？
要睇Karius

都冇關痛癢, 出下新人都好既
踢起左下季用佢囉

Karius不嬲用黎睇

其實利都好多人去皇巴

好似又話出唔到

同睇到多仔係有野心既
國內都係會衝聯賽,
國外唔洗講,歐聯都算熱門黎

係杜曹廢姐

係利記咁垃圾架姐
SPORTING DIRECTOR都係搵個唔知有冇人脈既人做
而家分分鐘仲衰過IA

無軒無啦 跑撚死老母

應該又係古打後一格

會唔會出LUCAS

求其湊夠十一個上場就算 衰撚過學界

今場真係睇古有無閃光

出lulu就真係美女與野獸 中出十二連發

上季大炒個場都有出佢
踢中堅先成日同MATIP撞埋一堆

盧簡偉, 正

出摩仔打隻閘
搵米拿打隻中場

一於 屌簡 打中堅 冷靜的判定 大局觀 禁區不停飛鏟都無12碼

lucas 打防中 速度快 身體質素又好

費奴 力子 文尼
老母 簡 古仔
米 卡 馬 佳
Model
下場應該咁出

古法文
簡LOMO盧
米卡馬佳
Model

應該會出摩掛

諗多左

出lulu 企位捕佢都ok
如果老母同簡都湧曬上去就

出古積，一哥都比機會新仔啦

屌摩強勢回歸

打4231，
origi
古 費 文
老母 can
後面是旦啦，有咩就出咩

比機會屌摩 米拿頂Lalala

睇死今季唔會轉陣

係啦, 希望最幾場, 屌摩生生性性
暑假玩頭好住家賣走佢算

怨婦利

之後唔係傳話woodburn打中中咩？
好想睇

有得係60幾分鐘出下睇佢黎講已經好好

想睇下wilson

我諗木燒健康既情況下
高普都係排木燒前過Wilson

睇u21

點解bakayoko係笨蛋陽子

就咁譯

日文

yoko係陽子

係

咁快改哂花名懶熟，咪又係簽唔到

個花名我睇人地post見到

撞左車

Mark Hughes: We don't anticipate him (Xherdan Shaqiri) being out for too long. Hopefully he'll be back for the Liverpool match.

Mola mola
下星期作客stoke要比人強姦

完美飛翼比人撚.gif

Schalke chief admits contact with Klopp - but says no talks have taken place with #LFC over Max Meyer

He said: “I last had contact with Klopp after our Europa League match at Gladbach.

Ojo夠屌打啦

次次都話人地唔肯賣
有邊隊係你話想買佢主力 會即刻話賣架
講到尾都係孤寒姐

人地見利物浦出價買人 即刻當你水魚枱價幾倍先再傾

人地抬價就直接去買bigname啦
Fsg真係好柒蠢

沙基利廢左咁多真係唔使驚

要驚都驚比馬尾迪奧夫撞散

借錢梗要還

俾ojo完爆

Klopp on Southgate: "It's normal to have contact with national team coach. We share players. Of course I wasn't happy."

Klopp: "I couldn't be less relaxed about this but it's not about blaming Gareth Southgate. I wasn't happy that Lallana played on Wednesday."

Klopp: "German players were also injured in the game. Their coaches aren't happy either.We can handle situations better if we work together"

Klopp on Sturridge: "He has no chance. He was on the pitch with the rehab coach."

Klopp on Henderson: "Unfortunately he's had a little setback. He's not in team training until now. I can't say how long."

Klopp: "I love a lot of players. He's a really good striker, difficult to defend. But all strikers need passes, that's my main thing."

Klopp: "Everton are a good team. I like Lukaku, he is a really good striker."

Klopp: "Divock was maybe in the best shape of his life so far [last derby at Anfield]. I knew [his injury] would hurt us."

Klopp on Henderson: "It's only a question of time. It's nothing we could do. We have to be really careful with him." #LFC

想問下係香港點上英國online shop 屌你老母上極都自動飛去香港果個

vpn

真係同響一間充滿on9老細既公司打工差唔多感覺

次撚次做埋啲戇鳩野，食老本愈食愈頹

中層有啲manager一個打幾個，但係冇人support 到，仲要比堆垃圾拖累

啱啱試得左
Btw 而家30%off 35磅有件波衫
但冇晒third away

明知你買緊top target, 唔禁你禁邊個？

覺唔覺係13-15呢兩季買人眼光太廢先搞到而家好似冇人用咁，入左十幾條友得老虎、啦子、屌簡、沙高合格，kolo係last季fit先擺脫負皮，米佬雖然踢左4季但實力仍然上唔到一線。其餘一係太廢、一係唔啱踢，仲要大部分都係蝕本離場

剩係賓基同巴神就知咩料啦

Benteke都收返32m
Ba son (黎嗰陣有期望過 )

大把人J啦

比ching又發功

有冇人知聽日排咩陣牙
太少球員排唔到

歐國杯射死德國就開始迷佢

連名幾多

嗯

岩啦 我利專幫人反底

名5磅 章5磅

沙狗黎緊中出我地

冇黑色

殘 殘 殘

殘 殘 殘

殘 殘 殘 殘

殘

唔係怪修夫基但又嬲出左lalala
姐係點呢

直接屌柒佢都唔過份

傳聞下季主場

黎英國無耐唔敢屌？

我design都靚過佢

迄今，愛華頓前鋒盧卡古經已於聯賽攻入21球，因此引來眾多歐洲豪門的關注，而利物浦主帥高普亦在賽前記者會上，談到紅軍引入這名比利時國腳的可能性。

高普說：「盧卡古是一位出色的射手，但我從沒有考慮一些無法引入的球員，但這名比利時國腳效力於愛華頓，我不知道利物浦與該隊之間，有否直接交易的例子，所以這話題不易多談。」

「顯然地，盧卡古是一位相當高效的前鋒，應該獲得各方的尊重。」

就算唔係踢緊一哥
呢條煩膠點會睇得上垃圾利

Wilson終於上一隊

上左冇得出

唔係堅掛
個領唔得喎

章個白底都唔得

好撚柒

yes 個底多餘

修夫基老母畀狗屌

間接話屌佢d手足係狗

咁復古

好難carry

Binc

個章肯定轉新款？

開名啦

全紅都忍你無啦啦有笪白色

官網波衫仲未半價屌佢
就黎完季

多仔收埋咁多件好野都益返件比廢中

益比拜仁

依家追番羅馬的parades, 22歲仔, 羅馬標價around 25M歐元..

真係可以一試, 睇J片好對板 同埋又冇大傷紀錄

沙高拎精宮既player of month

借can過去都拎到啦

終於有得踢早場

Scout Antonio Salamanca: "There was a thing in his contract, we had a chance to get Aymeric Laporte to Liverpool, I said go for it..." (SFR)

Salamanca on bringing Aymeric Laporte to Liverpool: "But then he signed a professional deal with Bilbao & at that point it was impossible."

垃圾利

Klopp: “You all know the players. The problem is that we could change the system but then we didn’t train it." #lfc

Jurgen Klopp has urged his Liverpool players to embrace the significance of the 228th Merseyside derby. #lfc (James Pearce)

The Liverpool boss has also delivered a warning to his players, as he insisted: "There are no excuses not to deliver." #lfc (James Pearce)

Victory would strengthen their grip on a Champions League spot and put them nine points clear of Ronald Koeman’s side. #lfc (James Pearce)

Klopp: “I am not sure it would make a lot of sense but it is still possible. We have the players we need for it." #lfc

Sakho to Southampton, VVD to Chelsea and us paying over 30 million on Michael Keane would be textbook Liverpool.

話埋俾你聽係冇plan b
4231冇練過咩

Klopp: “It is opportunity not pressure. I learned that it helps a lot if you don’t think about the pressure in games like this." #lfc

Klopp: “We need to go into a game like this really positive, we need to be really aggressive but this kind of positive aggressive." #lfc

Klopp: "The players and the managers have to use the emotion and control it. Sometimes it works, sometimes it doesn’t work." #lfc

Klopp: "If you saw the (Brazil) games then #Firmino didn’t score, but he opened nearly all the situations. It was unbelievable." #LFC

Klopp: "You think how did they have that much space in and around the box? It was #Firmino all over the pitch. He did a really good job."

Klopp: "I know your thoughts when we started playing #Firmino as the No 9 & now he's there for Brazil so that was maybe not the worst idea."

Klopp: "We all know about our responsibility, it makes no sense that I run in the derby and celebrate in front of the Everton fans." #lfc

Klopp: "Because at Goodison a lot of fans are pretty close to the dugout and I could hear them and my Scouse is getting better!" #lfc

Klopp: "It is not that the Evertonians hide themselves in the corner and this is the first time they come out." #lfc

Klopp: "Whatever happens, life will go on, I’m pretty sure. But I would really prefer that we win it - then life is a bit better." #lfc

BILD: Bayern Munich have agreed a deal with Bayer Leverkusen forward, Julian Brandt. The transfer could cost €30m.

預左

幾時變左利物浦抬價部 屌你拜仁 BILD出親都差唔多係堅料

根本宜加吹個啲係唔會買到
買到個啲全部都係吹都無吹過第二日就影埋相

點解人地個撚個都傾定
利就咁撚醒等夏天

Premier League set to break new ground with 9.30am kick-off in the opening weeks of next season

痴撚線未訓醒就要踢波

咁買Douglas costa啦之前傳過

想買又唔撚傾定
連拜仁 多仔都一早傾定啦

傳Brandt 買gray
傳dahoud 用can

買gray 咪得

多謝國際賽
隔左個禮拜先要哭波喪

去拜多定去利係人都識揀啦

屌你
Brandt又冇

算啦, 利記去買修頓D人算啦

都未必買到

而家垃圾利好似分組做project咁
全部人分好晒組
得返自己一個既毒撚

雲迪克貴到

各位手足 我戀愛了

兩個所謂既Top Target

其實唔洗咁擔心
只要我地11個正選球員唔傷唔病keep住top fit場場on fire
就唔洗買人都夠做

幾時先會再有新kewell
揀去垃圾利都唔揀獌狗咁傻豬

愈來愈少球員自細係利迷了

我決定過左今晚12點先表

因為輝煌既時代已經太遠

兩日內利損失兩大target

已經唔夠爭
都唔早啲出手

多仔仲要帳面價1000萬鎊就搞掂dahoud

其實一兩個月前已經話買唔到

合約同轉會費應該可以一早傾好
拜仁夏天簽蘇利，早在一月轉會窗已經同賀芬咸傾掂轉會費

禺人節姐

成件事真係好撚on9
top target你都追成咁撚樣

Send echo之前篇文話點解brandt應該拒絕拜仁黎利俾brandt睇啦

原來升hw做一隊係有原因

Lucas Leiva in contention for #LFC recall v Everton - a decade after his first taste of the Merseyside derby.

Klopp must decide whether to hand a start to Lucas in midfield or play Coutinho deeper with Origi drafted in. #lfc (James Pearce)

費打攻中位咪得

Liverpool is recently linked with Arsenal duo, Kieran Gibbs and Theo Walcott.

英格蘭國腳級數

到時踢完垃圾國家隊就成隊傷晒

去拜仁會有正選咩

Barcelona is interested in singing Liverpool midfielder Emre Can. The German international is valued at €30m.

用Gibbs點解唔用摩
買禾仔不如買張伯

巴塞買Can

係就快
抵早兩個月俾你train住先都ok

真係值30M

因為早知簽唔到，所以夏天只係做下樣

我都話啦

巴塞後門我利
我利後門修仔

利依家係retailer
下季巴醒目就直接去修買
利又賺少左錢

繼續等等到人地完約先買啦

愚人節下話
波都未控得掂

快d走啦唔該

係都你走先啦

發現好多利子係哥哥迷

Here

利唔到季尾都唔知有冇歐聯，點叫人提早簽

Dahoud去多仔就真係講心唔講金啦，高普至愛

過多兩場我出返黎做救世主

屌黎屌去除左古仔
都係得can 最大機會上一線

信念也都枯萎

利要靠can真係收得皮

幫阿狗接收棄將
呢兩條友見曬頂啦

本身都係二線料, 又係玻璃, 人工都唔慌平
簽黎又幫隊醫升呢咩

點撚解場場睇親都落雨

馬會又派錢
一哥+1竟然有2.2倍

首先你要搵到一日利市唔落雨

多蒙特比狗屌比狗屌比狗屌

all inee

我簡=德國普巴

尋日之前成個禮拜都好好天

今晚打比個post仲係無咩人

NEW: Julian Brandt ‘agrees deal with Bayern Munich’ amid summer Liverpool interest

利d報紙都出埋，完

仲有咩人係買到

核心留名

有文尼唔洗買人啦

比ching今晚醒定啲 唔好又燈

"LFC decided not to go ahead for the transfer of Brandt as they have an exceptionally talented 8yo coming though who was deemed better".

LFC have never won an early kick off at Anfield under Klopp and he has just 33% win ratio in all early kick offs.

人地都係quote bild=.=

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你
屌你老母 車路士 美

天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定 他生 再擁 抱

傳統

100% 嘅波 燈唔燈都係咁啦 -.-

All in Everton tomorrow buy house la

愚人節笑話一則
利物浦

咪臭係

lucas終於唔洗打中堅
又係廢奴

#LFC team to face @Everton: Mignolet, Clyne, Matip, Lovren, Milner, Lucas, Can, Wijnaldum, Mane, Coutinho, Firmino

#LFC subs v @Everton: Karius, Klavan, Moreno, Alexander-Arnold, Grujic, Woodburn, Origi

輸罰波都輸死了

屌你老母lucas 睇見都唔撚開胃 俾人撚到隻狗咁啊垃圾 最叻就鳩出腳送罰球

top5廢防中

盧卡斯正選

估中出盧盧

今晩剝尻你棚牙

人地出四個新仔

個bench真係j撚死人

到底季初既full team係咪冇可能再見到

其實我覺得位換位都幾好喎

Can + Lucas...
預感被中出100連發

屌你老母又冇Wilson

Marko Grujic, on the bench, is named in a Premier League squad for the first time since the 0-0 draw with Southampton on November 19
#LFC

有古跡

兩個都冇腦

Origi又sub

巴西雙核實會快攰，我估力子6x分鐘就會入替其中一個

加埋國際賽後失分 一哥

過埋今場 同一哥差三分

奧力子60分鐘換古仔

寧願掛住女神都唔睇lu

呢個陣仲唔係屌簡瘋狂插上既機會

死都唔出力子

大家都姓盧 一個射手榜帶到開巷 一個top5廢

劇本:lulu禁區頂送fk被入

一哥睇小我利出個咁嘅陣

Lulu

咪又係屌打我利

origi走硬

等睇top5廢果個畀神射手強奸

一哥d青訓真係勁
利講緊wilson 20歲草都未夠料踩

thx

反lu嘅今晩等俾我binc啦

Liverpool are unbeaten against the current top 10, ave. 2.1 pts per game. They ave. 1.7 pts per game v the current bottom half (W8 D2 L5)

今晚破紀錄了

愛華頓個陣麻麻地

今晚輕取喇掛

有無得睇下

我利仲衰，輸硬

輸硬

lukaku 就有份

求英文LINK

主場實會主攻，仲要踢假9，唔出力子？不過對面3中堅似乎針對利鐘意k角位入涉呢招

人地打親上遊都3中堅

molamola

Happy哥個台台變咗英文台既

上季明明都鍾意出力子
費奴古仔星期3都打左80幾分鐘
咁都唔撚出力子

Sopcast?

有冇link

acestream://49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f
好撚清

係囉 已經季尾都唔擔心古、明既體力？

死梗

高普係咁撚硬頸

高普勝利11人

唔洗驚契仔奴
條友踢巴西都keep住 keep住廢

有冇flash

james bond

你個no.唔岩囉

我地條中場

依家轉返喇

好失禮咩，有德國國腳

屌你老母死愛狗

劫富濟貧，愛華頓係富定貧？

愚人節快樂

新小豬

貧

人地主將斷埋腳

Lulu幾耐冇試過正選踢中場

應付盧卡古好食力

簡稱豬油簡

早場西波

快攻廢奴又交失

主場都被對面壓住黎打

早場2字是無必要的

Clyne人地迫都咁離身

唔洗捱夜睇西波，算係咁

未撚訓醒咁

俾人強姦

lucas+can

成個中場廢左半條

隊友越廢，屌簡越強大

Can

屌簡開始

咁都唔洗黃

巴克利屌你

屌你老母巴克利

你老味 又係條茅柴

巴克利肯死未

又係條撚樣barkley

又係條死茅狗

老虎頂嬴

Can真係好球星feel

on撚鳩咁樣冇黃?

1:0

文尼

上次神軒今次can

星味球員

omgggg

mane

文尼呢球以為推死，點知

好撚勁

慢流尾袋

對面撞埋一碟

人地個龍

個龍

MANE

洛普斯好波

Sadiooooooooo！

痴線

對面龍做乜9

對面個龍打機feel

-6足球

Fifa式入波

上場就屎毒慢溜尾袋 今場就文尼

射啦垃圾古

仲有80MINS比人反CUP

咪係
襯個龍仲on99未訓醒

領先一球是危險的

八十分鐘平安鐘係最辛苦

利領先幾多球都危險架啦

點解愛記咁柒會有fans

唔通巴西三寶同場有加成
今場個勢

allin波膽 1:3 1:4

明明上埸巴西都左腳入波

利posr已死

can射死左人

咁多位 我睇住自己打中場中我都想嘔

巴西三柒

can個分邊

大鳩如都on99

岩岩諗 入左呢波 又早一步去巴
結果無射

Can咁撚積極嘅

加你老母，入波個個係文尻

100k

咁串 因間被反cup就比人恥笑

轉英文啦

文尻

簡 俾啦子上身

屌簡

似啦似啦

Cap定圖binC

lulu
唔讚你住

topic :點解利記咁柒會有fans

We r Liverpool lalalalala

好波

車狗 曼狗 阿鏝：點解利咁柒會有fans

lala世界

有LULU打返防中,冇咁易被人中出

廢奴

禁區外罰球

心諗佢做乜尻

巴西雙鳩

呢樣野一定有

盧卡斯踢到成個中堅咁

有米唔驚啦

古費 2條友好像越踢越霉

平安鐘

個波入左仲拍緊手

出origi 好過費奴

2線球員係咁上下啦

兩次都走甩晒

佢姓高嫁

留意lukaku最近入親波都係80尾 90分鐘
準備好平安鐘

古傷前 叫 做 穩定左好多場 好表現

唔像前幾季 幾場好 幾場壞

傷完 就長期上唔到力

古

古仔國家隊先勁

咁都唔入
can比得靚

垃圾古咁都唔入以前入撚左啦

Liverpool Liverpool Liverpool

clyne

Can呢腳好波

仲以為入

算吧啦

Can越來越勁

其實呢球古curve得真係麻麻

練傳中啦

愛上左can子

古好廢 返去打國家隊算啦

佳尼靚呀

屌簡》古

頭先見佢咁cup已經慶定祝先

條友真係冇腳好波

有龍破到古一招了

原來射得咁撚冇角度

Clyne 古

lucas世界第一

求link

鬼咩 佢射親都果個位, 有角度都俾人捉到路啦

仲未有燕疏球

古真係要報失
個狀態唔撚見左好耐

Ching 睇利係唔會有燕疏球

入4球都可以失返3球

失三球唔輸咪算係咁

米拿真係...

所以打般予失夠4球

屌簡呢下應該係黃

Molamola

對面個tom davies都幾廢下

咪燈啦

依家先第一張

剷埋自己友

睇黎就快會有屌古

早兩三分鐘屌簡應該要黃啦已經

屌

反cup了

1-1

暫時成隊得mane是安全

其他人都隨時屌化

Set piece

又輸死球

吊

永遠一樣既輸波方法

世界級防守

角球又睇波

入波果個乜水黎

可惡

廢明奴成碌尻咁

成日輸依啲

lucas做乜撚

睇波時間

原來對面個龍都唔係好柒

呢季睇左呢啲角球幾多次

中堅

第一第二點都輸

出青訓都夠屌打你垃圾利啦

眼神簡

發撚緊夢

陳仔係到做乜9

呢下唔係米問題啦

CAN 個推波

米

米子又撚人

First appearance of the season

劇本

等看垃圾利急+亂

輸多2粒

三分盡失

米仔又撚

又幫人起機

米又撚對面

準備被反cup2粒

1哥準備反cup

又黎呢啲

比米打古仔個位好過啦

1分都收貨

我利最叻就係呢啲

古一招

古翻黎啦

哥帥快D買米神啦

古終於入喇

燈左

古仔好嘢

古零招

屌你

古!!

屌古

返黎啦古仔

又幾靚喎

再上呀

ching ho ball

fifa波cure射

古一招復活了

返黎啦

繼續屌,唔好停

大師兄翻來了

攻佢老母

打fifa咁

兩球都網仔

個keeper真係好撚廢

又出依招

R1

古呢下返哂黎
龍門得個望字

用左古一招又要等cooldown

踢完國際賽生哂

又要儲氣等下次

叫古R1啦

又要等下季

可惜廢奴仲係9下9下

利入波同失波都好像打機咁

米拿✌🏼

✌🏻️

搏表現同尼馬so7團聚

廢奴依然垃圾

再係咁 用神鋒好過

咪又一鳩樣

大師兄返嚟啦

廢中會用先講

打巴西個陣又係無波入

🖕🏻

廢中 玩開 假鳩

費自從醉駕之後都好9，間唔中一兩場回魂

鳩下鳩下又一場

We love you Liverpool we do

威廉斯狗撚到

我屌你williams

球證咁都睇唔到抽水

屌你愛狗

FA 賽後BAN尻佢啦

Williams抽水好波

球證旁證正垃圾

呢d一定要秋後 仆街

好撚陰濕

個天幾靚

屌你廢奴做緊乜

叫名宿philip仔 搵 大sir攞個 電話咪得
大大個普巴 咩事都無

巴克里狗撚到仆街

巴克利屌你老母

屌你老母愛狗

賤種巴克利

咁撚樣都唔紅 痴線？

barkley

愛狗屌你呀

巴克利有意踩落去

Barkley痴筋

無改錯名

死巴狗

你條樣兩場都冇紅

狗

上年Origi
今年Lovern

雞巴嗰3場都未罰完

巴克利條撚屌肯死未

呢條友由歐洲超級新星越踢越廢真係自己攞來

小動作一堆

條賤種次次都好狼

愛狗真係狗黎

閹撚左巴克理佢啦仆街

有關係？

巴克利又屎又狗

古踢完國際賽好似食左春藥咁

top5廢

愛字頭真係冇個係無辜的

比So7屁馬召喚完

肯定係比屁馬說佢過巴

幾時踩返人地幾腳

首循環軒

so7:喂踢好少少，下年黎巴塞

愛華頓狗黎

今場can，L6

賀基迪比盧卡斯撞完又抽水

去打後備 做下個柏度山神

對面右閘同右中堅好弱下

Coleman

new post

今場古仔好過廢奴好多

CAN=Bale

比清....

Coleman應該係英超頭三右閘
攻守都有 仲入好q多波 又忠心

CAN呢下唔使foul啦

坦克盤球

可惜傳唔到比自己

簡

CAN學文尼?

can

不過都搞到古仔冇啖好食

屌can爆積基卡笑左
兩個慢到

巴利簡

屌簡以為自己係bale

球員左手個條黑帶有咩用

上半最佳 can

慢鬥慢

搭單問

華西 比爾連 walker ????

屌你老母拖肥茅到

廢中今日唔跑

屌簡連個35歲都跑唔贏

古仔勁到👏👏👏

我佳

前教練過生

Bellerin唔知做咩膠左好多

廢到加歷查都快過can-_-

巴克利條撚樣

Gerrard hat-trick

差啲追到，本身屌簡都唔係快

明明平時一吹雞即刻跑入去

咩波

愛字頭兩下收山腳

米仔今日好似冇咩救過波

中場休息重播返

我地一踩就會紅

前打比

古入個球其實好靚

愛

三閘線帶到入禁區開技
唔講以為打緊Fifa

Pennington 😭 error多到呢

紀念，哀悼儀式

Dirty.

好撚型

不過好明顯 老態

一球依舊危險

利領先幾多球都危險

依然咁型

再茅d

今場對面重要咁陰濕

只要有角球